[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4235)

Hoball

Slow

勁

搶閪咩

又你

po霸

半8全14

墨城呀

13 ok?

樓主開po領唔到手足贏錢

墨城4號唔自爆諗唔到可以點樣輸

媽媽露西c換出了

Real

大岩ng點算

你又買左咩

１０

10

10C

假波開始

手持墨爾本城 +0.25 主反cup
12.5s
all jumped

9.5b gel gel gel

size=6]我聖母收到win 61mins 老鼠第三球[/size=6]

樓主連10未

唔知刷wt

我聖母收到win 61mins 老鼠第三球

12.5s 穩到

角神對台 13.5b 10k 等Helen

10c

角神先爆9.5s

１１１１１１１１１１１１１１１１１１１

又c

11

自剎同換 亞古路一樣

12.5s巨注係邊位大師

1２

爆C

仆街冰啦

今場角細買唔過

12C

角球神cashed 12c

爆到

連c

角細全滅了

角球神！

角神勁到

刷得咁快 點買

12了 好在冇多手

咩話 13.5 b 有成2倍？

有角球神加持

角球神又要無限加注

12.5細 輕鬆gel

14.5 jumped

角神又贏

13.5秒收

角球神一陣巨注就番晒黎啦

Jumped 3連

彩櫻又中！！！！

屌 啲角大咁低水 唔知點入

12.5邊有咁易爆言猶在耳

爆c

有無角球神channel 想入

墨城入未

12k上40k大法

嘩屌 角細瘋狂引爆

角球神果12K 要鋪草皮馬會多謝你

阻力位黎 應該冰到完場

2.5/3 100000000000%

又jer

應該咁樣開角法 老鼠遲早爆 客勝無問題

12.5b gel

Cash cash

彩桉 呢幾日執幾多

-2C

櫻

可能刷到70分鐘先停 或者停到90分就爆

換走爸爸 踢西咩 佢最勁。。。。

沒羊呀 我中左係會全推上去

我唔識買角大.. 但角細睇極都入唔落手...
如果有18.5s足水我都會玩下既.

明明有明亮同角神加持
點解我信念唔夠強大，買角大一早Cashed

一陣角神貼12.5大嫁啦

又唔係未試過
你班傻仔仲jer

中撚到癲
Cls

拿方祖帶帽is ready

刷多2隻c先尻射啦、屌

我想入 但得1.6x買唔落手

墨城-0/0.5點輸

10k 13.5 b等gel

笑撚死

Lm100

客快入 plz

12.5好似出現過幾次？

外圍？

主4.4⋯⋯

跳樓未

見過有2.02

rc+12m miss對家入
墨ng派錢

記住你名 今晚推多場先派

我都係，信念夠強就all in人地個老母落去

屌你墨城 3mins 3c on9

又比人發現左 我都係收聲算

人地大把貨

12.5s jumped

12c

老鼠似想猜到和

ok幫叫

悉尼同我贏呀

13.5s jump

球球都差d

咩撚野12k>>40k
輸撚4未

老鼠都角大 世界末日

老4係都要同角神同路

56k?

倒乜撚野掛 on9

同佢同路真係沒能贏過咁濟

mcclaren又隱形

注意!
墨城換入烏拉圭首席射手Luna

今場信心之選客下一球

老鼠頂住，一齊和波啦

賽前13.5
落定街拎錢

我撚知咩屌
一陣又話補左飛

Respect mei

14k

墨城4號自爆未

冇記錯 好好執

乜水

入錢定戒賭一個禮拜

要贏了

換走左巴巴露西斯都係想守

我手持主勝加主第3球

仲重注左 今次真係濕滯了

飲廿四味都唔掂

有無大波手足叫下

咁都唔入

@4.7

反手夠未

墨城無限禁屌

悉尼換走新西籣首席前鋒

比多兩個角啦

睇死佢都入唔到

15.5入唔入好

重撚注咩
你9up重注

feel到12c係阻力位

唔夠意志 買唔落手

。。。。唉

好撚廢呀

實有啦

主ng

基斯活特？

般尼定悉尼？

不如快d爆，想睇角神炒巨注

唔入

條傻閪買左乜

禁屌有撚用 我要入波呀

似了 阻咗10分鐘

1:1

上兩個星期 兩場 半9 全10/11 我仲好撚記得

點解係要入人，新年和和氣氣

我爸爸咪係

屌你老母搞咩戒賭channel
自己都以身作則唔到
執7左佢算啦

2:2大家開心

屌你老母，入多球pls

d角去左邊

星蛇有料

比角球神算到12c ft

一刷就連爆n角

大阻力

動能阻力

老鼠上半場射失12m 下半場靠自己入

停晒c 既

老實 澳職曼城打多個 輸既可能性接近0

比人入

除左遠射仲識d咩

-2c

睇到最後先講

客勝 救得幾個得幾個

最後20分鐘 準備3.5大

Away goal mei

Feel到就入

半8全11有幾難頂多陣就搞掂

mc下下遠射想點

一個攻勢都無

邊場

今次賭欖唯一賺個注就係琴日eve夾中膽個注

12

12咗

又和和氣氣？

其實收前鋒想守和 最後就會豬。。。。。。

兩格了 差2c就3格

有冇人入到16.5s

球證又要睇下用邊套劇本

通常都係咁

幫主here? 幫幫手

１２Ｍ唔入之後， 入球大就ＧＧ

你知我知光頭佬都知

個11號廢到

又嘥我補飛錢

聽講澳假下半場80分鐘先正式開波
到時係咪買2.5大

換走11號未屌

角牙角牙

一個反擊搞掂你

墨城超級禁屌

3連

有，做乜

1３

13C

入未啊屌

角goal

1333333

💰日賭夜賭 光宗耀祖💰
💰沉迷賭博 富可敵國💰
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
喂大佬呀！訓撚醒未
如果靠賭可以發達
點解周街都係財仔？
點解周街都係戒賭機構？
樓主我真係未聽過賭錢發達
賭到仆街冚家剷就聽唔少💸
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
賭錢必勝 唯有一途：
💰「不賭就是贏」💰
樓主深信 無論你今日幾窮都好
甚至負債幾十萬都好
只要你唔賭 好快都會翻身💰
堅持！腳踏實地！救得一個得一個！
以上

boommmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

角神反手12.5大中

屌唔比人入14.5

咁多c

角球神 9.5 10.5 12.5s boommmmmm

bomb 12.5s bye bye

12.5s boommmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

12.5goalllllll

-1c

冰咗20分鐘 阻力位爆了

入未呀麥拿倫

12碼都唔入 邊會有第3球

一陣就s變b架啦

13.5s 24

13c

客ng 針

墨11號換走

老鼠角球入波ok?

屌又遠射 痴線

客ng針得

角球撒旦做咩要做傻事

有預感 ，方祖拿會入三粒

墨城入未對家紅咗件都贏唔到

半二全二咁老套？

11號走左, mc準備入

15.5 16.6

無跳到船 想4

數牙角牙

快啲14c 啦

16.6 係咩黎

12k 上到 0

上次3k 上 12k 又0

爆埋你啦好嗎
不能只有我

17.7

其實巨注即係幾錢

反手1000000000000$

9.5-12.5b easyyyy casheddd

打錯呀 我係買12.5s

0.1都唔識?

求12m舞

紅左仲勁 半2全2。。。。
爆完我角球 好撚野

14.5s準備jump埋一份

贏撚到癩

半2全2迫死賭仔

跳唔到la，ht完前12.5 13.5 轉13.5 14.5

上半場咪有囉
１２Ｍ都唔入呀屌

上半仲有12.5b 2倍

80-85" 老鼠會入

角球神又爆晒

肥4

fxxk 火哥14.5s jumped

成日一野追幾注真係唔知咩心態，買大還好 買細一爆就輸哂

真心今場死好多人。。

龍門救角

14.5仲唔出黎

死撚左啦
12.5s

上次話mc 巨注可以中返8,9 注$$$$$
佢之後貼d飛 2k 左右1注

我估巨注 = 8 x 2k
不過佢12.5s 13.5s 2下巨注
係唔係 8 x 2k x 2？

射撚左去邊

差唔多到劇本時間

半場我已經同左mama講佢等爆晒

係咪炒高

仲以為角球神唔撚出
屌你老母3點半先出食屎啦

8x2k 2次方

墨爾本城成班死剩種

食屎啦又唔刷 抵你贏唔到

墨城就好似便秘咁
你好想佢出
但係又卡住左
唔知要坐到幾時

墨城幾好戲，用盡一切方法9入唔入

墨城識入未？
我呀嫲都踢得好過佢地

得返15分鐘 悉尼入啦

2.45買到2.2先買到

2.6客勝

睇撚死班仆街唔會開到4格角

墨爾本城唔撚想入就對家啦 屌你老母

老鼠！

屌你, 3格呀

15c完喇

劇本係和？

有啦！放心

12M都唔撚識射on99

比啲力刷多個啦

墨城贏多粒

劇本吸完飛 最尾一球 / 爆幾角

猜下波咪算

6連c未

頭先1:1有人po低水2.5大飛?

澳假12M係好難入

半２全２死撚晒

求贏集氣

係

比多球啦

同墨假一樣

又救角屌

買左14.5s一齊頂

老鼠準備！

齊齊Gel!

最後一定有一球

仲要低水買左320蚊好似好威麻咁

打多個都贏唔到

些路100%

齊齊Gel

老鼠猜得順過墨城好多
唔係少一個，真係有機贏

悉尼守咁

2.5大有幾多？

1.5x

少一個一樣贏到

你100%中未

上啊雲達SAAG

1.57

合理

12m入咪贏囉
角細仲會開撚埋呀

想知有無買3.5s

墨城叫緊胡

咁gel爆我和客？

比多個12m

2:1？

比多次就會入！

入未

Gel la驚西咩

墨城打多個比人控住踢

唔會客win啦 如果有劇本一定係主贏

80分鐘 劇本時間

中場3.5s 1.83

悉尼易到 紅左都仲有半格

老鼠gel得未

13c ft

唔係無c 呀

85' 墨勢red+12m missed
90+ 老鼠goal

入未屌

慘了，8倍

下半有冇射過

呢排mcclaren唔識入波

屌你麥拿倫

40%3球 75%3.5s？

下下都射上月球

咁你都唔撚識入屌你老母

藍天射球..

墨城射到仆街

唔係爆完角神就停下話

你一叫老鼠我就以為入 sad

飛機

-1角呀

射曬上天

目標很明顯

射上天

比左咁多假希望 最後都係會12完場 澳職好殘忍

半2全2精神

仲有我明

要控住13c 冇計

15.5 16.5針

2.5s 高水

大陰燭緊既明亮蛇真係唔講得少

墨城個種廢唔係講笑

曬我補飛錢

墨城入多球

2-1？

2:1

笑死人

屌

gel

21 GOAL

2-1

曬我錢補cup

２：１！！！！

１３倍！！！！！！！！！！！

嘩我屌你老母墨城

21

悉尼快啲啦

岩剛!!!!!!!!!!!!

悉尼

勁撚到!!!!!!!!!!!!

屌你老鼠好野！

2-1 10倍goalll

真係主win

goallllllllllllllll
好在補左cup

巴巴路西斯！！！！！

老屎勁到

悉尼！！！！！！！

FC 悉尼

大岩蛇

1分鐘

岩蛇!

澳職屈福特

垃圾波

on9

馬會封乜柒 想補都補唔到

Keep住

Atv!!!真係講中2:1...

好在有補飛

3.5b 有未

假撚到仆街

又話12碼唔入對家入

CLS

係咪要刷角啦

岩蛇！

Goal

講撚咗唔使買墨城

屌 真

10倍cup!!!!

咪撚再提 3;0

輸左唔好刷

老鼠頂住

好感動呀媽呀

Ng 6倍買左

抵撚死呀你班冚家剷輸埋啦咁鍾意射上天阿拿
2.5 大 ！

靚到

玩澳假 最緊要買超高水 劇本注 ! 唔到你唔信

補時再入開3:1 ok？

主盤3k 點補

假撚到

頂實呀悉尼！！！！！

FC悉尼

8.5倍cup頂撚住!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

皇賬會d人前2日先講我明就黎正數，之後我明就咁向下
最少負2百幾到而家又負返13k
做乜燈埋我明

22未

4倍主勝 頂呀

補和

果然 高水盤 唔係咁易開出

呢啲先係一哥

我上盤撚，一齊叫頂撚住！

邊個入

咁先係架麻劇本波

撞柱入，勁到

角細大力gel定先

補幾多好

補個和老鼠盤gellllllll

和

猜呀猜呀 慢慢踢呀屌

下世

媽媽露西先

巴巴路西斯

輸緊呀!!!!刷啦喂

Gel!

爸爸唔係換走咗?

On L 9

買緊果陣入左 6.7

10倍比我快

一定要補少少和
打少件
追和唔出奇

慘，買咗三比一波膽 點解要比希望我

老鼠第3球NG 5.9NG GEL

賭撚咩咁都輸

仲要問？

補1000

角細Gel定先

老鼠cup cashed

5 舊？

墨城有心贏就一早入左啦

又藍天射球，又玩倒掛

屌你老母 墨城

爸爸又話換左走既

睇龍門反應就知假波 咁都撲唔到

朋友你太年輕了
未見過補時兩個12碼嗎

hi

我都係補咗NG

老鼠打少個都照贏
反杯最高賠率幾多？

悉尼手足又可以上水

界外球戰術好啦
咪玩角球旗

入返場啦 去左飲水渣

👑 #與世界作對系列
// 多數針

1. #走 FC悉尼 14.5角 大

笑4

巴巴唔係換走左咩，點解又入波…

笑死😂

8.5

咁搞笑，球探顯示半場換走左巴巴路西斯，但依家巴巴路西斯入波

場外入波？

喂7頭唔識補飛？

Btw 最後我都入左幾注 支持大岩

又係咁 爆完角神就冰

個阻力位有冇咁勁

14未？

又贏

佢係咪仲有13.5s

下次

算喇放生佢啦

有個城字都垃圾

守住守住 無錢補客入啦屌你

on9，你唔識睇盤

next time ok?

Leicester尋晚勁到

又停廿分鐘角

屌 費時補 最多都係輸半

琴晚李城幾好

on9球探 換走左都入到波

Laugh 9 die lose

彩櫻BB咁搶口 <3

唔補時Ok?

換人果到錯左 換人果個係第2個黎

輸左嬲鳩緊係搶口

2-1波膽頂撚住

紅左都贏抵

主邊個入第3球？

係墨爾本既隊全部都係垃圾

客第四球

大岩露西邊

墨城輸無角

墨城出黎搞笑

咁都cup到賭閪咩

爆1c完呀

麻麻露宿斯

補幾耐？

+4

補4 頂住

真係無14

墨假絕殺劇本呢？

4

親子當真係好撚正

補4

咪撚補啦屌

可以收皮未？

贏緊紅就話姐 cup撚埋

14牙我要！！！

往續場場贏晒 都有人買墨城
係咪未撚食藥

12.5s

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

數到老鼠仲係11人，屌係咪假換人

CLS 真係唔比多1個角

同我一齊輸啦

買墨城-0/0.5以為輸半博全贏 點知係輸哂全注

diu

13.5s gel

終極㩒屌4分鐘 唔好輸

應該又補到超時

頂實頂實！ 今晚要call G!

屌你 12.5s一爆唔刷 橙撚到

冰角

真係角都冇隻...

下 ky買高一格就中？

咁勁？

哇屌你老母70蚊
大户我了

補時刷一角啦屌你老母

咪係 屌

和未

12m!

Missed

完未呀

15c 10 1 100

70

me

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

14呢....

Me

.

呀呀

LMMM

Lm

有

lm

尋日6連c劇本呢

2-2

Dllmch墨城垃圾

本身入12m角細唔洗輸，爆角先反cup

幫長井lm

我屌你老味角球神下次早撚啲出得唔得呀

哇咁都無角接得實 頂埋呀

本來角球
龍門接實

你老母被狗屌緊

半8全12 唔得咩?????????????????????????

可唔可以奇蹟 4連

冰冰冰冰呀

朋友你太年輕了
墨城輸波刷得仲勁

球證依個位唔比罰球...

14C

14

14cccccccccccccccccccc

個龍有無咁勁接實哂

1４！！！！

個12m唔炒就有3.5b 兩隊都係仆街黎

14444444

屌佢老母咁都爆埋

好野！爆埋ky 攬炒！

嚇死以為無14

咁撚樣都可以比人cup 墨城笑撚到

好彩贏返D錢

攬炒！！！！！！！！！

澳假笑死

守埋呀 仲有幾耐？

快d連多2隻

1444444444444444444444444

攬炒了 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

15未

答我先 我屌岩狗走數偷飛佢有冇做過？同埋rc嗰陣已經叫人補10倍 係得你條柒頭撐佢撐得咁肉酸

狗閪到

全體攬炒 爽呀！！！！！！

龍門都上埋

係咪14？

冰住阿屌 快啲完場啦

老鼠盤又羊

全黨死清光！好波！

16.5s gel好頭 準備出街

完

個龍唔撚識控波

21 14c ft

咩情況？

唉 食屎啦 有個城字既都唔撚買

2-1 14c ft

Sorry 細注係果五百姐

2:1 14c

舒服

屌13完唔得架咩
食屎啦角球神

三格！

咁樣爆我13.5s

澳職屈福特cashed

墨城斷腳空難死啦 屌你老母

13.5s 14.5b 我燈神

攬炒

笑死 紅左都羊

老鼠龍門都出黎踢埋一份

13.5b @1.97 中風到最後幾秒先比

老鼠好波

4倍好過無

主盤 15.5s 輕鬆羊錢

8.75

3格易到

角球13.5s巨注攬抄埋ky 笑死

14c
角球神又爆能晒

有無手足買左墨城，又無補飛

15.5s 都要我驚一驚 主盤 各3000

咁樣夾

16.5 gel 睇到神攬炒既場面

４。７倍～５倍
３格

有冇人知今日馬會收幾點

紅左一個都贏唔到

臨完先爆13.5s jumped

你點整的

整得甘快

6點

2130

玩即場真係on9 唔玩就贏了

唔知佢嗰90k依家點

我呢啲一早爆嘅最開心係見到咩呀
係見到全部一齊爆呀！！！

個龍門又上去，幾驚臨尾輸多球1呀

買墨城班人係咩心態

今年些仔盤追數

好想睇佢講咩今次

唉 出尖沙咀Call g轉運898

想知有冇人80+分鐘買到8倍以上嘅主勝

14.5s冇人買？

Boom

好彩紅左件 唔係上盤就凍過水

冇晒錢

burn with us！！！！

老鼠好波

thx

真 老鼠成隊醒晒 唔似平時hea

墨城可以黑名單，完全唔似打小個

入先大半場打多個可以輸撚埋 墨城勁到

咁咪輸囉

真 唔引傻仔買客
莊家邊有咁好死開上盤

咁早?

爽

不如角神講下你d分析思路 真係想學野 我剩係睇即場水位黎買

有無介紹

多謝老鼠

佢今晚會睇耐啲

個個都賽後你點睇，又唔見你地一早講

老鼠教

重有冇錢玩...

跟實了

Cls
14都有埋
狗會大派錢日癲到

撚狗咁撚

答我啦過街老鼠 盲撐岩狗又扮睇唔到？

有賭未為輸

成日見傻仔伸手黨問 其實係咪上個網都唔識

墨城咁都有得針 舒服到

大部分紅嗰時已經入咗8倍幾CUP

我完半場前有講過
劇本波
LIVE睇D 球員做戲真係幾頂癮

佢話今晚拎番 熱烈支持

八哥三雞野jumped 左

咁要跟實 🤤

一早講了，中哂 不過鳩up

八狗就有份

墨城果種廢，明明自己靠死球，打少件就死都唔落底

又偷邊個啲飛

一頸血了岩蛇。

今日跑馬邊有可能收6點

仆佢個街 死狗會封乜 汁小左😭

咩叫法比

屌你老味贏就贏 輸咪認囉
男人老狗有冇咁撚肉酸呀

阿古蛇笑撚4

141啦

14 c 都要比你屌
橙

有錢過年了

我了

全連登又一齊贏錢

咪Jer啦

笑撚死 仲癲過紐亞

派?

重諗住31晚去慶祝 依加叫多幾條女都重得

理性講 呢d超高水盤 成2.2x 有無咁易開到 馬會d賠率無死錯人

之前季初見好多人仲吹奏麥卡倫條垃圾

戒賭戒到歇冬完好了

哦 sorry
唔買又屌 睇完場波 見到個勢似 買又屌
Child 登仔 贏曬

3.5S 2.5/3B

美斯新開

挽留

英超?

原來你真係反水

呢場都幾難輸錢，唔補老鼠除咗抵死都唔知可以講咩

其實我一早估到2:1-.-收錢算

聽講cash out左
可能又入返

角大三格加老屎即場主勝回曬昨日血
過肥年

唉，咁都14c

好明顯係串鳩某兒登會員啦

唔計,12k 虛投黎

又要學角球神入錢 不了

可能仲有巨注14.5s 打個和

同我地一齊攬炒 有咩感受

我仲有16.5s

呀仔有冇比你兜巴星

尋日49000 白禮頓 金絲雀 李城咪又係高水盤全格

攬抄成功

又輸 乞錢了

原來係咁

肉酸狗仔繼續奶

高到2.21？

今晚些仔
轟定妓好 想過關

補時果陣其實可以多一角, 粒波責半邊界,但比龍門好快咁用雙手抱實粒波 訓地 等球證唔為意

妓係公廁黎

些路迪定格流？

半場提左你了做乜唔補飛

李城 平手盤 2.03 49000 半一2.17

其實有無人統計過 阿古路 中過幾注？
我唔係成日追post 都見佢成日同大岩對飛

拿角神你留意下我pin個句唔係我講的 唔好jer我

買左墨城冇睇live既可以去睇下highlight 應該激撚死

叫叫叫叫叫 依家比你叫衰晒啦
依家突多咗1c 點樣返香港?
(刮一巴) 平時咁鍾意叫 叫啦 快啲叫啊
(再兜巴星 x1000)

同意 咁轟算

買角大好過

屌你衰仔 叫叫叫 玩玩玩 補唔切呀我
啊媽唔見錢 冇錢買機票啦
你一個人留喺日本啦
On8+1

休息啦

垃圾 我十倍講咗啦

完全係激死人，尤其20號唔窄唔射

細聲贏算啦
好多人見人幾十蚊細注 會衝出黎笑人

me幫你講出心底話

只識買細🤣 買角大成日都出事 10場針9

1. ky
2. 彩櫻
3. 金木

仲有邊個角細要驗腦

算啦 自己都判斷得差 我賽前睇個9.5s真係熱個頭 高水引人買咁 馬會第二格又開高一格

Luna noone Mcclaren 3大笑話

阿古路張飛黎

諗住呢場主隊都係落後先刷 點知一開波就狂刷 on9

一係skip呢場 兩隊閪波買唔落手

笑死

下半場前段㩒屌唔入怪得邊個

大岩9up成功Jer爆

2+3

大岩蛇又全中
真心挽留

你無發現佢post 2次飛中間都有入$$$$咩

點先jer爆？我十倍叫人補 佢3倍？

買左5K 上盤，見到張紅牌之後嬲到去左訓，訓醒見到2:1

屌半場12m入 咪好
另多謝岩sir第3球回血

佢今次中喎，尊重啲

新澳職垃坡3人組
1. 貓叫
2. 勝利
3.臭閪墨城

我地夠差１球３。５Ｂ啦

我呢場好認真分析 真心既

真 Blacklist了

見到，可能人地要巨注咪要入返錢

13.5s 買就一定ga la 無諗過又90+先14姐好在佢快刷到12c補到16.5s

我大佬出親澳假都中 跟咗三日全中

我起碼唔會話自己反手先係岩狗中就勁中 針就反手咁肉酸

點可以冇噴精

屌你琴日先反手完

叫佢貼飛la，一齊貼，ok？

買錯姐

輸就輸啦 角神 講咁多野 輸咪屌你老母又誤中假波囉 真係比你越講越空虛

我都話我想買悉尼半球盤

但馬會得1.81 出面1.92-2.02
讓平半得1.69 啲咁既賠率買唔落手

1場波90分鐘又唔係必勝

又先失波又紅牌 開得出都要靠運

兒登仔定律
只準州官放火 不準百姓點燈

4. 角球神

老鼠真心正氣 平注keep贏

我地可唔可以和解

以後做返朋友？

我日日比你抽同罵 我心好攰

格流9.5b咁低水

🤣🤣🤣

阻力位係13c，所以買10.5s 12.5s 13.5s

近呢個幾星期嚴重失準

些仔兩格角大？

冇所謂既入我數 佢地利用我填補番佢地輸左心靈空虛感 幫到人自己又冇影響

@彩櫻

支持牙路

問題係狗會之前成日開球半盤，成日贏波輸盤

上面回應左佢喇

好老實講係你啲fans on9 成撚日吹你 中就勁中唔中又反手 我係屌你偷飛同走數姐

半一就買得 澳假球半必skip

呢一代人係心靈空虛架喇 我又認wo 我係因為好玩先jer你 你受唔起係你既事但你心靈真係富足就唔會理我啦

抽水抽下咪算囉 搞到輸錢又比人in your face
阿古路 我唔會再抽你水
輸咪輸 贏咪贏 邊個賭波100% win rate 嫁
人地出水你唔跟咪算囉 唔好衝出黎啦

大岩假膠黎講都幾好笑

不過佢d fans 仲好笑

真心，我睇左好多輪，我覺得水手 噴精依d係好過依3隊西野，起碼人地有心想贏，想去搏

阿 今晚反底 高水派錢

車仔派錢？

喵叫係想刷數據 唔想贏[/s]

GUN

又輸
昨天輸多少

我唔知點解佢地會咁 可能成班賭到傻左

但我應承你 我以後都唔會再走數同偷飛

我只係希望少啲紛爭 成日嘈 你累我又累

不如傾下場波 你都係資深會員

我為我以前偷飛玩同成日走數講聲對唔住

我岩澳假導演嚟 場場都中咁滯

如果出雷斯 買車仔
無間道

信大岩我不如信13

性感防線

但佢仲自我感覺非常良好
話下場睇耐d先出講真你係唔中既，比你睇到85分鐘先出都係唔能中架喇屌你老母

信佢地 不如自己鳩禁

羊 所以今日唔使開工

又係依段，有無新意呀，玩膠都比少少誠意呀

唉 阿古蛇我了

我屌你老母我唔撚係同你講

我唔會報假 你咪信個報假王13 我睇撚錯你

還我西部血汗錢

睇番點解會輸仲好啦 成日講埋哂d令人摸不著頭腦既野

你話輸係因為有個動能阻力 我真係笑撚死

聽日開OT吧

條撚樣話西部主場係鳥巢

你都睇撚到個主場幾空曠

見到佢買細已經唔開胃喇
好彩刷得快你先有得補

我屌你老母 假假地我九月支持你到依家
你居然為左阿古路屌尻我？
唉 翻面了 無野好講

你條撚樣咁想我輸？

唔洗碗點賺錢？

笑撚4

卵巢就有

唉 都係早啲瞓 聽日早更

尋日出埋rsi，笑撚死我

開完OT咪去call g

屌你老母你減緊26k

信你遲早-56k

我寧願同個資深會員+黑卡做朋友

我個心已經好攰 就黎去到臨界點

話咗今年唔再call

些路迪主場冇得輸

呃邊個啫你飯都可以唔食㗎咩

唉 唔講咁多
即出尖沙咀 請你叫雞
我地和好啦

除咗心攰 有無第個pattern

幾正鬼叫你地成日屌鳩佢

我屌你老母 馬會送埋乜撚嘢一田$50禮券

比我鳩up中一場又想gel頭了 一陣鳩up埋場蘇超先

唉 唔講咁多 我了阿古蛇

去一田汁啲飯餸啦頂到幾日

車仔咁高水實有D野
個個都買車仔唔會買垃圾阿仙奴啦，莊家會咁蠢？

依家係kfc食緊靚女食剩既二手雞骨
想食一手飯

我幾欣賞我師傅嘅堅毅意志
9up咁了得
應該真人都撈到風生水起

俾你發現咗呢個大秘密

同我彪比真係差啲

先苦後甜過肥年 角球神

真係救撚命 成日係度發up瘋 仲癲過呢度d手足 都唔知邊個空虛了真係

角球神carry

咁你揀信唔信莊家派錢呀？

出咗咁多場都仲有人信呢下先恐怖

有無財經界手足分享下點用技術分析睇講 佢又唔講

睇角

波po第n次嘈交大會

小妹決定自己起個賠率紀錄系統了
有冇人GCHI

你話睇上下盤都話有得睇啫 睇角盤唔睇即場點踢亂鳩咁出水 條友都on99嘅

一陣有聖經舊約未世預言啟示角球注

水手根本就勁野黎

大陰燭

Dllm 玩馬輸到on9 8注中得一注
柯煙車仔win 廠果種廢

水手其實今年係好咗

井兄sick yeah

狗會1.89 1.95 同 1.90 1.94盤都有心水

大岩蛇老鼠中左
無jer佢中了
俾多次機會佢，今晚出真飛
再9up就幫你唔到，唯有請你離開

識英雄重英雄

Cf 蒙柒點解成日都係呢兩隊

決賽 踢兩輪

你請到佢離開又點
咪又係會返黎

今次Cf？

平手 車仔唔買就笨

Cf主場

蒙7踢盃勁撚到 繼續追啦

角球神又有新理論 其實連角之後冰角果陣已經係屬於一個沖高試探回落

其實連角之後冰角果陣已經係屬於一個沖高試探回落

沖高試探

又有新term

on9少陣啦

格流上次打盃打些，又係打多個都輸

+0.5太吸引 正常應該平手

些仔讓咁少好著數

保留謝跣嘅風格

猁 鏝allin

其實乜野叫大陰燭

阿美上場踢少個先輸

無話唔教正你
馬會平時唔會開即場，開得你自己諗

進入playoff ＋ 世冠既蒙7 唔多講了

彪語錄
詳情都唔知乜撚野

就黎多到可以出本書

黑C榜尾平手鴨巴？

鴨巴1.92allin

上次奶過黑屍
唔夠膽掂了

係股票terms黎 真係有依樣野

咁鬼,係都買黑c

唔明點解莊家咁睇好呢隊垃圾

唔講太多了 有線人係到

btw唔知以為依到要咩高級account先睇到

要線人先睇到

黑屍真係廢撚到癲
上場睇直播 屌到我 呢隊乜撚野黎

重心

角球神，咁鐘意mon post，貼飛未？入左$$$$未？尋日3k上0？今日12k又上0？定好似尋日咁比我捉到你反手出10.5s白禮頓？

你買埋我個份

似車
利申：睇盤c 岩岩中左一場 勝率100％

利物浦仲唔係下盤

收檔啦角球燈 咪再害人啦 屌你老母

千其唔好得罪女人

些角大?

我上場都係咁估
哇屌佢老母 佢廢撚到

車 不了 阿主場唔錯的
召喚仁慈巴！

唔該晒

其實我地無加密，佢可以自己上黎睇

一陣再出個分析 幾好玩

狼狗點同我利踢 前幾日踢鏝 氣都未回得掂

錫菲聯下盤

今晚利記1.25收息OK?

就係驚佢唔知先無加密

聽到都覺得攰

狼專咬狗 eg鏝狗

利鏝深盤獲勝

做人做到你咁真係死咗佢好過啦 面皮成尺厚 廢就認啦 屌你老母 巨你老母閪注咩

跟，有錢梗係齊齊搵

心有啲攰

我純鳩up 唔買盤的 盤場場都買既話好難圍到皮 即角反而易d

你墨城？

D女人好撚小氣。。。

墨城第一球

仲要下半場入3球反cup,未必回得切氣

仲角神？我角球上帝喎

買角有好多神啊
點買

好恐怖 仲要專登去教書
等自己有得贏

Yes，費時佢要麻煩d線人先知喇

女人就係咁介意

支持角神 support support

其實ky jer完人又自己私食 咪同角神一樣 轉陣營了

其實條友幾多歲 child登ac都冇

角神起碼豬極都有10K賭，你地得唔得呀，support

大家唔使驚 技術性調整
角球神好快會贏返

香港仔作客 平手盤 中過伏 廢一半

9.5咁低水比狗賭

土超下盤100%

等囉 馬會又開即角 呢兩隊唔會中場打邊爐咁肉酸掛

幾點

睇定啲先 一陣又同角神同路咁就唔係咁好啦

1900

今晚有場轟注 可allin

廠

利申: 汪汪汪

主隊主場不敗100%喎 想買s

兩隊盤王 skip

岩又贏

土超主場聯

中肯講句
雖然角球神串撚柒柒咁
又成撚日都燈死哂我地
成日話自己上到幾十k咁
但係其實我地大部分人都因為佢執唔少
eg.Mao巴
所以pls respect 角球神
唔好再搞佢
我大佬八哥、ASW咪又係燈
雖然冇條撚屌咁串

yes respect

8狗呢排玩角幾撚勁下

佢係幾旺

賽前個盤似上盤

993

阿仙奴點樣書

一個月時間阿妓角大->角細

996

整理緊走勢姐

珀斯光輝

998